男人最怕食咩菜？

答案係芥蘭（撚）

邊度鄉下？

戇鳩

我寧願你答椰菜花 都高質過你個戇鳩答案

弱智黎講，都算唔錯架啦

躝啦屌你老母

on撚9

冇眼睇

樓主就係一個笑話

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

小嵨陽菜 因為係g

渣

鄧不利多

-10/10